黃心穎係食屎狗

幫港共 地鐵 拍廣告
講高鐵快過直通車
不分是非 欺瞞港人

Simon Sir

大波咪得

岩

冇人反

CHEAP 雞

咁有份起高鐵果D地盤工人算唔算食屎狗?

算就CLICK ⇧
唔算就CLICK ⇩

個樣虛偽到呢

正仆街
如果慢過48分鑵可唔可以用商品說明條例告佢

正臭西

條仆街用外國戶照緊係咁講

用菲國護席dllm

自掘墳墓

真相

臭賓

呢條女係仆街

我都想講

外部勢力賣港 好失望

仲有佢個樣真係特別乞人憎 抵佢紅唔起

賓妹賣港

agger
次次見到都想屌鳩佢

同馬明一齊已經俾我封殺左

睇親個廣告都想鬧佢

係電視睇個陣都覺怪 掂普通個個就計埋由屋企轉車去紅磡再去羅湖既時間，所以長啲。相反，搭高鐵個個一落樓下就係西9高鐵站 唔撚洗轉車，咁撚有錢住上蓋

個樣咁撚興奮開心 睇到笑到咁就想打佢一獲

扭曲事實仲要笑得咁燦爛，睇到好心寒
就算個樣幾靚都無用
何況係呢件不折不扣嘅賓妹

推到爆負皮

我都好撚憎佢同佢家姐 好撚假 自己有加藉就幫港共拍廣告

用黎屌

拍廣告姐，有錢唔通唔賺咩 拍廣告唔通要佢死老豆咁款咩

同埋屌都屌港鐵啦，拍廣告既明星鬼會查d資料真定假咩，跟稿讀渣ma.....

通過左始終有承解商接，有工人負責起
賣廣告就係幫手呃人

如果廣告係強調赴強國中短程旅遊、商務行程更便利，仲可以收貨。
但係廣告刻意用比較型式，聲稱搭高鐵返工慳好多時間，就有商榷餘地。

X2
首先阿妹真係勁賓賓樣，唔知點解會俾人吹棒
然後佢家姐，之前睇訪問表演得好高竇，又話咩淨係鍾意靚仔
四姐妹得二妹最靚

廣告真係可以唔賺喎
鐵路本質咁簡單，又唔係話要知x產品d成份有冇害咁

你班連登仔企係道德高地指手劃腳緊係講得簡單

佢有加拿大passport
揾夠錢返老家啦
佢理得你咩鐵洗左你幾多億

有錢搵個時我諗大部份都識揀

講既野難聽過粗口

但我屌

然後一通車即搭

好失望

連登仔一千蚊愛國遊行都狗衝啦

成日sell笑容好難頂

阿薛

得啦 知你呢個鑽空子既支那仔要搭返去探親 唔洗咁大聲同人講喎

個廣告柴和諧號台仲得罪埋強國

叫條食屎狗走啦
我老母都以為幾好幾好
我問佢一句，你住西九由西九出發當然快啦，你唔好係大陸出發

下次搵賓穎推銷埋一地兩檢，港豬噢大橋，閪狗故宮博物館，肯定大把毒男力撐

菲國護照

𨳒佢個閪

邊個接依個廣告邊個死

住大西北個堆搭b123快撚過你高鐵
九東九西又有直通巴又快又平
住港島去膠鐵站又要轉黎轉去
除左住西九個班on9究竟邊個會搭

賓穎呢鋪真係爭唔落

港島紅磡仲近啦

傻仔廣告錢你地比牙

另一個佢，又去到邊？

推

朋友做狗鐵 目擊佢拍廣告個陣好大牌 西口西面要求 多 係咁屌鳩工作人員

臭閪硬銷仲要講大話

係

好想比10個正評 見親個廣告都想打柒佢！！

好鍾意佢，不過真係好失望

轟尻佢fb

條臭西扮撚哂親切笑容滿面咁
實質咪又係西面港女
自己係咁放料比記者再chur 撚住馬明
見到佢就想嘔

真係好就唔會日賣野賣啦

不嬲佢都係仆街黎，嘴賤人格衰

agger 正臭雞

馬明

咁唔附合實際利益都夾硬起
睇黎政府自己減人工填返千幾億果筆數

呢條八婆臭閪賓妹
選美嗰時帶頭互評
造低哂啲靚女
佢咁身高, 樣貌拎亞軍當年擺陸明造馬

呢啲笑容星期日中環天橋大撚把啦

佢家姐成日話唔需要男人
笑唔笑死

選港姐個時係咪搞小圈子唔知做鳩邊個

呢幾姊妹都影衰哂d賓賓

成日諗，點解唔坐紅磡直通火車

睇到個廣告就憎埋佢，地鐵呢間仆街公司，黃心穎講就講廣州，屌你字幕就打廣州（南），咁撚大間公司鬼鬼鼠鼠咁，個廣告又誤導人，一日得10%直通就係咁吹快幾多，目的地係廣州唔係廣州南個廣告已經唔成立啦

廣州南站跟本唔近市中心，等於到咗落馬洲就當到咗中環

法官大人！我屌！

有人話要針對嘅係政府同地鐵
我覺得狙擊啲附和政權 為虎作倀嘅偽人一樣重要
要令佢哋唔敢再拍哩啲廣告
要令公眾人物同政權保持距離

本身好中意佢，依家

廣州南都可以當廣州
咁福田站都可以叫香港北啦

兩姊妹都係食屎狗

仲要專登出西九坐去廣州 我坐直通巴/過關上去坐火車唔撚好 比咁撚多錢起d垃圾

真係好方便架

好假嘅賓妹

More

用埋啲陰招呃鳩人

777 689 黑警 食環處職員 支那狗官 香港狗官 民建聯 工聯會 電話cold call 呢d賣港賊都係打份工姐
有錢唔通唔賺咩 呢d人全部都跟上頭指示做姐

以前睇學是學非覺得幾正
一拍咗狗鐵啲垃圾廣告之後就柒哂

千雪bb咪一樣

真人好撚正，返工見過

已經

unfollow ig

走狗

佢家姐個格先衰，幾年前now tv一個2打6電視台主持仔，到viutv而家扮老屎忽，以為自己好有料，扮晒野咁

做學是學非做到不分是非

佢每一個笑容都睇到我打冷震，深不可測

Btw世間上有邊個男人頂得順比黃心穎hj2q

今日聽電台節目，陳淑莊話已經sd咗信去要求取消個廣告

冇用，車站大堂、列車車廂宣傳用電視，咪又係狂播？